川普簽香港法案！國民黨聲明不贊成以武力介入香港問題 「不認同武裝砍砸的暴民」

針對美國總統川普27日簽署「2019年香港人權及民主法案」及「保護香港法案」，國民黨聲明表示並不意外，國民黨支持港民有表達意見的權利，「但不認同武裝砍砸的暴民」，呼籲港府適當、適時回饋民意，使香港恢復安定繁榮。

美國總統川普。（圖／翻攝自川普IG） ID-2270441

▲川普正式簽署《2019香港人權與民主法案》（圖／翻攝自川普IG）

對於川普簽署香港人權法案，國民黨副發言人黃心華表示，對此結果並不意外，許多國家都非常關心香港的局勢，但是大家並不贊成用暴力甚至以武力介入香港問題。

黃心華強調，國民黨黨支持港民有表達意見的權利，但不認同武裝砍砸的暴民，強力呼籲港府要適時、適當回饋民意，和平對話溝通，消弭雙方歧見與民眾對於生活上的不滿，進而化解社會大眾對香港未來前景的疑慮，也唯有從內部達成和解，才能讓東方之珠儘速恢復安定與繁榮。

ID-2266623

▲前警大教授葉毓蘭（圖／Hit Fm《周玉蔻嗆新聞》製作單位提供）

國民黨不分區立委名單第2的前警大教授葉毓蘭，日前在廣播節目上指出，香港民眾在街頭動武，拿弓箭、美工刀等攻擊港警，被主持人周玉蔻反問，「你不覺得是官逼民反嗎？」葉毓蘭頓時愣了數秒才說，「香港政府自己要來解決這樣的問題！」

被問到「你沒看到港警怎麼打這些年輕人的嗎？」，葉毓蘭則是回說，「我們在講國家主權的時候，有一個不講，就是『不干涉內政』。」隨之引發批評。而國民黨今日針對香港人權法案的聲明論調，似乎也與葉毓蘭的言論有著異曲同工之妙。

運動未完 仍需努力

蔣公若是在世，豈容呢班人把持黨務

睇黎已經被滲透得好徹底，高層隨時十個中有八個係共諜

國民黨扮乜鳩中立 , 當人傻 ?

終於到你出聲
過埋大選我看你幾時亡黨

真係諷刺，國民黨當年俾共產黨打到屈左喺台灣一個島仔，不但已經無力收復失地，而家仲加把口一齊奶。 打得唔夠大力咪好似你咁連國家都輸埋囉

再睇埋今日The Times “sometimes you have to fight for freedom” 篇文

國民黨當年咪就係戒嚴殺人囉
都係仆街黎

呢個廢人黨真係可以完全食屎

班升民國旗嘅點睇

民進黨敢換旗咩？

你班撚樣咁奶共驚唔驚蔣公死唔眼閉晚晚返嚟搵你哋？

國民黨再係咁奶共奶到出晒汁因住下次大選同民建聯一樣滅黨

蔣介石：不如一槍打死我

港台戰線－台灣總統大選情況 你支持台灣人之前應該要知道

國民黨輸到仆街架啦

10個10個都係共碟

實習緊既社工學生入！！！

係十個

國民黨當年做得仲盡喎

升民國旗唔等於支持國民黨

咁只係反影台灣係時候思考重新設計國旗，去國民黨化，去蔣化

國民黨完成歷史任務

Push

國民黨戒嚴係為防共匪滲透殺人，以免台灣赤化死更多人
而而家係已經滲透晒瘋狂舔共